[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3012)

齊羊

slow

Goal

波蘭入未呀屌
半主呀屌

阿妓FG

係中場鳩傳...

手機開 sor

唔緊要，循例鳩噏

決賽都尻猜 半細gel

波蘭屌到你入

波蘭入未

哥倫比亞(U20)(中) 2 - 0

有冇link

叫下大家齊羊都要 負評 連登仔咁難應付既

1c

sor唔係c

似啊妓w

轟爆阿記

界外好唔好

3-0

說好的大C?

私心轟狗

買左大波 仆街了

波蘭 半主

讓球個賠率係咁跳 買唔到阿狗盤

同求

咁都唔入

空龍都唔入

波蘭goal未

角細？

邊隊？

邊隊

阿狗

Thanks

索柏阿漢入未

多謝巴打

波蘭個場半場未到 入球大小走地去到1球

波蘭-0.5針

哥倫比亞(U20)(中)
4 - 0

世三真係好勁

狗會有冇開呢場

屌打

有無人要咗車-1

唔刷角
9.5大 針

亞冠比一球我啦屌

仆街角大又jump

8.5B了...

岩岩開波姐 睇數據佢地2隊都係狂刷角

就算半場0個都唔驚

兩隊好唔適應個球場 刷唔到角

1CCCCCCCCCCC

屌你雷斯真係無腦咖wor

不嬲

咪要我等啦屌

刷角機開動了

真係1CCCCCCCCCCC

阿記比人屌打啦

唔買了 休息瞓覺

Var?

呢球可疑12 碼又唔v屌你

屌咩

屌 個籠hi唔到？

咁都冇十二碼

哩下插水唔夠功力

亞冠往績全大波 一買就0:0 點賭

要9.5B?

波皮都掂唔到喎

唔啦 入一注算 決賽

10.5b左

On9仔cup到咁大力

點解明知有var 都仲要插水 真係睇唔透

半0全3好難咩

索柏阿漢中立埸 中伏

開到我表演打飛機

2CCCCCCCCC

車 2222222

兩球都出地波 係咪咁9屎

阿真係刷角機黎

阿都幾刷得

搏大霧啊嘛，最多咪黃牌

阿仙奴角球真係穩到

得我地兩條傻鳩買角大？

三個

似係

4個

岩岩有位Ching 條link個講波佬 笑鳩呀舒服

5個

小船了

28號滾地獸

即場阿妓冠

有無廣東話link

半大已死

今晚咁多細波

咁撚on9 有少少掂到都仲話 掂都掂唔到 洗撚左個進攻機會

大波已死

等高水1.5大

轟33號都幾廢⋯

阿禁屌 買車第一隊入球最正路

追post 有 有位ching post左上嚟

Thx

6

車9可唔可以攻下 屌你老母未見過施治

阿妓全格ok?

豬sir做乜9呀

豬腦報恩？

3場0:0

屌 個講波佬好好笑

決賽悶撚到

妓FG

入未啊屌

2.22試試佢

轟比人禁屌

係 聽廣東話 有親切感啲

阿妓中楣

怕死就1.5大

條撚樣會屌鳩香港人

3cccccccccccccc

好彩頭先補到條8.5b

WHO?

9.5大
1.5大

4cccccccccccccc

亞冠表演半0全3 我表演吞精

又刷？

個講波佬 之前睇過 唔知有個香港人講咩 個撚樣係咁係度屌話香港人成撚日仲以為自己高人一等

和味濃

阿狗刷呀

繼續刷啦撚屌

4c

刷角了

咁撚串 不過我都係聽左開頭個段mute左 做緊其他野冇聽

車真係冇乜入肉

唔好意思呀
呢條應該好d

轟啲進攻真係冇乜form

唔洗唔好意思 多謝你啲link 麻

大ching

又0:0點賭

車個中場輸蝕到

想睇12m

阿自爆未

豬蛇笨柒啦呢下

好彩！

屌你嚇撚死

5ccccccccccccc

鳩鳩鳩！！

亞冠試下入粒嚟叫下

咁送角

送角

9.5大
1.5大

肯入未

屁股股股

車66666

轟啲進攻鳩下鳩下 又幾入肉

6ccccccccccccccc

6666

咪刷

繼續鳩鳩鳩

你都on9

你都on79

瘋狂刷角

波蘭開到3球 派一個300

刷爆個場佢！

9.5大
1.5大

1.5大針定先

lm

Mememe

Lm

8.5我揀咗s

點開半大

加油

當初啲人仲幾撚期待英超內戰 屌你悶撚到

半和幾倍

6782 30-05-2019
02:47 波膽 星期三 1 車路士 (主) 對 阿仙奴 (客)
0:0 @ 9.50 $200

$200.00

來吧頂完左個半場先

easy

點解到40分鐘冇波入

11.5s?

7cccccccccc

垃圾 車仔 踢人定踢波

Fake 越

英超球果然係冇性

波蘭都算 索柏阿漢做咩

屌，角都有得炸

9.5大
1.5大

1.5呀 屌

阿記真係刷角信心保證

亞冠2.5b jump

話左買角大9.5
輕鬆準備收錢

岩架啦 個節奏加快 多啲落底

咁快gel

咪撚半7啊

大閪地狗會有冇開？

決賽開9.5b真係做善事

原來一二名出線 風流波

卜街 無買奧燒被換出

梗係冇啦 輸鳩死馬會呀

就無氣

信心點會輸 差四角咋

波蘭又話主辦國 又爭出線又成 屌你老母 一球都無 食屎啦

今場冇開奧燒

係喎 好在姐

我嗰1.5大

認真一問 8.幾買左1k no g
點補好

馬會冇開

老點左我高追角大 補0分鐘

俾左錢買炒飛睇決賽就67啦 打撚到澳職咁

等完場

Sob jump

話說0:0係咪要由開波0分鐘就開始GEL頭

等0.5/1

半和，狗傳，山頂都好似要3皮幾

悶撚到 唔在場都睇到想訓

um... ok

半和gel

波蘭！非洲佬！同我入波啊！

8.5b gel

睇鳩傳要30k 港超好似百幾蚊 學生仲要有優惠

都好似唔多攻咁...0:0/1:1多跟住OT

索柏阿漢 快D入波plz

波蘭個即場盤同日本場波一樣 屌 00了

轟好入肉 會唔會贏埋

都係呢啲比數架啦 兩隊好似等放暑假咁 無態

大波叫都冇得叫

屌你老母咁多0:0 點撚樣賭

可以gel定先

索柏阿漢索柏阿漢索柏阿漢索柏阿漢索柏阿漢索柏阿漢

1球就得

直覺話我知車仔一陣下半場開波就入一粒先，之後死守到90分鐘比呀仙奴追和1:1再踢加時
買廿蚊1:1波膽先

以前睇港超 都仲有李建和班撚樣打下球証 低線傳傳低 娛樂下

開左波70分鐘先入嚟叫

波蘭入波未

仲有維園呀伯鳩嗡娛樂

最後200 all in corner
11.5big or small?

後悔無all in 9.5b

後悔

s

垃圾車慣性下半場開波失波時間開始

頭先煮完個毒撈就兩角去返9.5低水
再食一兩啖三隻
唔知點買好

得番20分鐘 無機會啦

哥倫玩半4全4 on99

車仔波蘭羸盤比我收屍啦屌

停一停 諗一諗

索柏阿漢玩完

哥倫比亞(U20)(中)
5 - 0

一屌即入
唔差在屌埋 索柏先

哥倫比亞入撚哂d波

有冇人入手1.5B/2.5B?

車仔2.48好似屌得過

有無人計過三場00 幾多倍 x埋

亞冠2.5b我派一層樓

一早入咗1.5
想死

角啦喂

我講下半

半大死左啦

7CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

車7777

輕鬆到收角大錢差3

我半場補咗全大1.5
1.69

嘩 豬蛇靚撚到

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

1:0

豬腦！！

豬腦SIR!!!!!

基佬

轟呀

goal

神鋒

禁屌唔入 抵死

屌！

勁到

靚到仆街

阿狗要攻了

屌 輸lun死我

靚到

反cup ok？

倒戈vs倒戈 豬蛇贏

阿仙奴食屎啦

來吧 刷角機

宇宙神鋒基奧特 將阿迷重罰

11.5b高水立即入

車fg

豬蛇 >>>>>>>>>>>>>>>>> 西瓜

24

車入多粒2:0完

屌 豬蛇中蛋

10.5s頂實

屌 豬蛇on9

豬SIR

自己拉親

拉親條JER

車狗領先又猜波撚狗 角大玩完

以為爆蛋 收音收到佢嗚呀 個聲

11.5b上船

阿記兩個黑前鋒雙廢物 車仔穩

屌那星死NIGGA出左線都唔撚送分比東道主

悶和?

愈廢愈要買

Gchi

刷未兩隊撚屌

你自己睇下 悶到仆街
NIGGA有球手球 var唔撚睇唔吹12碼

角大24

不如直接派比我地連登仔

我廠

好彩冇買 留黎比轟

....GEL........................

我屌 車2-0

1分鐘 娛樂

CLS

車易玩到

yes

車勁到

on9

real

阿狗大船？

如果係LENO救到啦

波蘭廢到

我係咪眼花

cech準備同車仔一齊慶祝

無知一問 阿記今年第幾年冇冠?

我車

冇，阿狗都唔刷角...

瞓得！

2:3派100

之前d 杯仔有拎過 利記就真係乜撚都冇

10.5s
No goal了

車ng
2.5b開埋ok

阿狗除左頭 20分鐘 之後好撚廢..

大賽燈閪
燈撚閪 巴塞 呀積 阿妓三隻船

補個和先
車仔真係好少呃我錢

佢反手.. 佢每次都買對家

嘩 屌你反手？

頭廿分鐘比前面2隻黑鬼浪費哂

12 碼埋？

12M笑死...

12

12m?

波蘭廢到攻極都1冇球係有威脅 垃圾

屌 俾佢伏撚到

屌

車12m

阿狗廢到

車3:0

12M

點角大 10分鐘3:0

阿

12m

支持巴打 上樓不是夢

3:0 GOALLLLLLLLLLL

熄得 渡定美職 上盤日IS BACK!!!!

第三口車仔 買完就12m

唉 鳩鳩 我地針了

角大真係24了

完。

你老母 0:0完場 波蘭 best 3 出線屌

2.5b casheddd

波蘭食屎啦

2:2個位巴打

有信心

屌你老母臭系 買兩場波輸2皮

謝燈閪
利申 阿盤

屌你老味無啦啦一出黎爆3球

屌你老母阿唔刷角抵輸啦

連追ng
輕鬆錢
下個月唔開工了

兩個月糧all in阿仙奴！
有無人話我知 係假嫁
有無恐襲？？有無行雷 腰斬ok!!!????腰斬求你

IWOBI

角大水泥針

個個都貼完飛就秒爆

你講聲呀嘛大哥

笑撚死

正燈閪

求你腰斬快 腰斬 搵人沖落去 快

屌 佢好耐之前已經係咁

我點知真係會有人信 我啲分析仲鳩過彪析 我以為好明顯

打個飛機就3:0

車勁撚到

打多次

3:1!!!!!!!!!!

3-1

9.5b好唔好

勁到IWOBI

嘩3:1

角球重燃希望

打多兩次

25b 救世界

仆街 中伏

入波有撚用刷角啦

嘩 屌

我啲分析打到咁 以為好明顯

無入球了

痴撚線 義和碑換出黎就做到野

奧巴拿卡收返埋啦

買唔過啦 阿狗一定要攻 守又守唔到

8CCCCCCCCCCC

送角！上

上半場0:0 ,下半場踢一陣都4球

快 -3 我

殺左你個半大?

出金章安

4:1

嘩 夏世三兩球

車今年套戰術係咁 你睇返佢聯賽踢廢柴都係半和

41

阿啲後防

..半大d手足死撚晒啦
好耐之前買過半大 一早交晒學費 買半大=傻西

又冇角了...

4-1

嘩屌你老母 踢一陣4:1

豬蛇1goal 1 assist

半0全5

半六全8

我本身自己預佢讓和 無諗過阿妓廢成咁

波膽肥仔到..

大波收錢收到手軟

上半場個2球拎波 拎到傻西咁 下半場 咁撚有運 粒波跟住佢飛

上半0:0 下半場踢左30分鐘就5粒

阿仙奴係咪放棄防守

好波不如好運

狂追緊主ng

守條撚咩

仆街咁快4:1 又停c

-2c

This is 阿森納

豬腦助攻個球落點追住世3咁

上半場 拿卡個球應該12碼

u20 全針, 歐霸又針

屌世三差啲5-1

冰角plz

其實即場比左好多tips 比人禁屌都升到盤
最多0-0 但咁撚費入場費佢夠膽0-0應該比人屌到仆街下年無人睇

刷角啦屌你....

球證個一下好難睇到 但應該要睇返VAR

真 出德國仔咪好

cech拎杯了

主其他8倍

咁撚貴*

無柒頭try try

個場地真係閪

半場4:1波膽幾倍起碼50以上CLS

各位好，車贏派1位手足$200定2位手足各$100好

個場勁撚大.. 完全睇唔到球迷笑死

阿狗輸到傻撚左？換新仔

Me

LM

2位手足各$100!!!!!!

你大戶，唔好啦

傾下朝早買乜好過

復仇者聯盟

算啦都CUP唔撚到比新仔落仔行幾步啦

200位手足各$1

9CCCCCCCCCCCCC

99999999 ccc

落場

有錢既搏下阿ng都抵玩 幾高水

等利熱大戰完埋 share個大戰睇盤法 驚真係有馬會員工睇到 之後改玩法
暫時剩係衰過係疤手上

10.5b -2

比多2C OK?

差一角！

LM等睇

開夠12啦

1.36...

10CCCCCCCCCCCCCCC

11.5b是夢嗎

我愛金章安
10ccccc

應該開到 -2

又中

同路

收錢！

鳩鳩 叫埋佢

韋利安刷完未

-1!!

刷呀！！

10.5b終於見到希望

車ng仲有3.44

比多隻我

又9UP
買大船對家
不過決賽好多實力行先..
利熱真係難講

買左12.5安快刷

入人4粒重刷緊角 阿狗做緊咩⋯

12.5

入夠啦

11CCCCCCCCCC

夠薑買

呢個好

11cccccc 鳩鳩收錢

11！

-1！！！！

屁股Gel

美羊

空龍都唔入 呀妓個種廢

角細又jump

鳩鳩 gel

屌你連橫腳都冇
美羊同西瓜恩一樣大賽垃圾

填表入角大黨啦

阿仙奴廢到

兩條力架做乜撚野

11.5b

正氣轟路士

基佬屌打 大巴大巴車落阿到

屌 拉卡種廢

又炒一球chance 屌你呀妓廢撚到閪咁

嘩屌咁都冇

唉 想4

10.5s 以為頂到

有信念

CLS 睇緊d乜 好小小都半場7+

-2cccccc

角大黨又贏

本身我睇到初盤開平半已經想買車 預佢最多和輸半 阿妓無可能贏到
之後睇到 am730 東方 蘋果 馬會 彩報 盤神都要阿妓
大大力轟左落車

成班廢撚到 一無聯賽踢就跌撚晒watt

上盤黨IS BACK!!
今日圍番全上盤唔洗斷
但好撚低水串埋 4倍都好似冇..

大炒都刷角 唔識賭了

-1c求你了

屌我個fd今朝又係咁同我講 3份報紙都TIP阿

-1c plsss

11c完場

車狗好撚正氣 角又係車刷 波又係車入

比返條屍我玩朝早波 開多1c啦

點解我會咁on9入角細

正到

嘩屌.. 球迷睇波 阿狗呢場踢緊乜撚野

你答左你自己啦

咩中位入 依家先11c

補幾耐究境

又推唔到第3口

玩角球旗未

刷到11又停左
半場6角入12.5b

賽前10.5s

10.5爆咗了

11c完架啦

比多角啦

明亮美職9.5s，信唔信好

12cccccccccccc

12！！

12c goalllllll

Gel

12c

信，我要9.5s

決賽都咁既比數

一入ng又唔攻

11.5s又爆埋

做乜撚啊妓

真廢

Laca今場廢到⋯

巴打收錢

近6次歐洲賽入決賽 車狗捧左5次盃

入咁多都爆角細

真係估唔到車咁惡 入完2粒都唔收手繼續屌...

-1c

夏神係咪講左話一定走?

屁股 yy 早抖 羊錢要訓goodnight

唔係話去皇馬?

對住光頭佬噴晒精 光頭佬又話一定要買佢
Done deal 100%

阿狗好多chance 奧巴點英超神射真係唔值

你就好有覺好瞓

4:1 12C FT

聽日美職見

..羨慕 幾日未正數過 早抖

Cg咩心情

快撚啲去蝗 去左既話下季季初起碼可以追蝗深盤對家追返半季先

cech依家咩心情?

同問 輸到仆街

10.5s爆咗 double11.5s爆埋
再double 12.5b開唔到

冇即場

差一角

22球四分三係tap in同12m

屌 係喎 咁真訓

沙拿呢 幾多球12m

OZIL輸波仲坐係到..

同我一樣

有賭未為輸

12.5 咩事

冇晒心機啦

推唔到又斷

10.5

跟明亮買算

收爐了 歐聯只睇不賭

人生無常珍惜當下爸打
超級無敵風火輪爸打
PlayHard爸打
請留Tg，各$100

星期四 4 國際賽 土耳其 對 希臘
咁早有友誼賽

比你賭

陣間係咪唔洗結算? 上網好似冇彈出黎

30-05-2019
04:19 入球大細 星期三 1 車路士 (主) 對 阿仙奴 (客)
細 [3.5 球] @ $23580

$23,580.00

各位手足 再見了

88
盃賽太on9

半場1粒都無
以為贏到兩粒就猜 點知boom boom boom

神射文尼阿

朗隊.. 對小豬
主場開平半..
地震對小豬都係平半

Long time no see 有無心水
要追數

可唔可以開番一兩場美職即場玩下

要承認左賭博係賭運先

Lm 瞓咗重抽

美職今季啲盤呃鳩人 好撚假 今年唔知咩事

冇了 冇咩穩陣波.. 得場車仔買得過全日

咁你都唔補？

Thanks巴打

一場都冇CAN SLEEP

有無3位爸打需要小小地$100，富戶勿lm

On

我please

me

Lm我

Tg

Me plz

留

去完旅行？

no 前排重創幾日下盤日

想搵一場推多口 邊場好
朗隊 半一回到平半

我

愈回愈愛 個次fcla

睇埋佢一陣升唔升先 唔知佢想降盤賠少啲定點

朗隊好似場場角大

角大！

唔訓？
屌2晚早訓左之後
生理時鐘變番正常左小小
已經眼訓
但想追數。。
聽日得番西波

呢啲閪鐘數 訓左又9點半再起身

仲有冇邊場
想一野推番上去

場場大都9.5。。

想要 肯 鹽水 呀特角大

唉屌 頂唔緊
較鬧鐘 訓醒再買
依家先5:25
訓了晚安

訓一陣先買

早抖鳩鳩 yy

早抖

財不入急門啊

波蘭嗰埸係咪未派彩？

你無病啊嘛先生

##又miss

前幾日場場下盤
小注都輸撚死

有冇超級重心

我啦 輸到冇錢開飯

已派4位，下次有機會再派

唔好咁搏啦 巴打

..改左名既

贏多啲

下口買咩

前排係咁開下盤

花膠

你咁樣唔啱規矩

馬會頭版雙燈阿狗真係勁咩拆車

無嘢，睇錯
自

真 等緊下次

一晚豬1k

有冇人夠膽買柏利-1

主主

琴日全客 今日全主

你做人咁樂觀嘅

保地 彭拿路大波

有feel

3場主24

大波24
半大24

花膠goallllll

一個人都冇 波po24

早知唔貪心要埋另外個2場冇開盤既西波屌

你咪串左

主主24

有咩好買？

柏利入未 唔入比人入

保地開個半大黎睇下，屌你老母

半大24
全大24

花膠正氣到

柏利大波24

1.6倍大波0:0 好波

1.002都有得輸啦

又0:0今日買中第四場0:0

阿特蘭大聯半大gogogo

半0全3點叫

0:0 0c hf

差柏利斯天奴

柏利斯原來中位場 中伏

唉大波點叫

成日中立場扮做主埸伏、

亞特果場0:0 0c ft

屌那星 半主都開唔出

又冇角又唔入波

智甲一離開主場就好廢...

阿特1-0

朗隊 主場平半高水..

垃圾阿特上場唔見佢咁正氣

阿特半場轟多球

買中4場0:0係咪上天要我戒賭既指示

仆街早買左 1.8買左

卡利真係好廢呀

明尼如果半場0c 咁9.5 叫唔叫穩？

係叫你下鋪要買0：0

Dllm 今日美職就準時cut

阿特轟學半大黎睇下，屌你老母

諗緊支持朗尼朋友隊

屌你老母一粒都冇 我自殺88

唔似贏到..

阿記俾d報紙燈死?

柏利斷腳啦撚我兩獲

慘死

-1重埋

卡利你仆街死

中

彭拿路20

朗隊平手盤

係咪想迫死我唉

大波-2

我屌二簡一，so利亞，卡利都要錯

讓2球輸撚埋

主神奇反cup 2:1ok?

朗尼隊回飛 回到好想買

訓先 中派一個

蘇利亞

買撚咗朗尼隊跳樓 回到咁

一唔爆一爆就最冷

諗緊買。2.11 倍

主 12m!!!!!!
大波重燃希望！

Dllm miss撚狗

明尼半場0c

la 有廢老

我岩岩買火焰 明明2.07架 做咩跌到1.75

試試手氣

收返

屌你老母飛機
假撚到

3場美假而家都未開c

1.78已經買撚咗

唔緊要。齊羊

馬會中位9.5

火焰作客勁廢

回到2.11 照買朗隊

但落飛

朗尼朋友隊

柏利miss 12m

Ching用ie睇波

呢場冇走地。呢場可能有神蹟都未定 (預計唔到嘅結果)

信唔信

Explorer!

但你買主

2.5b開到我表演打飛機

無錯 信念不能動搖 郁親少少都死

就睇下 朗隊呢場 係咪真係飛到波到 贏唔到

要贏。要大炒 ok:?

買咗半主 上盤

屌你老母柏利輸緊仲碌草幫人拖時間
假撚到

鹽城入未

對面 跨季未贏過 都開平手盤

dc奇蹟9.5b

唔係平半嗎？

客不敗

華盛前排頹

通常上半場唔開角。之前走地會買9.5以下

二簡一都爆場最冷既，真係dllm

出面足水平手啦 有朗尼唔洗讓波

似係 睇下有幾假先

夠火頹？ 差唔多20場未贏過

三場美職夾埋得一角

依家讓平半

喔 咁都平手。

國體會

點會未贏過

作客wor

dC kick off

蒙半個鐘無角

Lm sin

費城聯場波搞咩

你無講嘛

應該未開波

D角去左邊

DC 1C

蒙特利爾嗰場又和

無

朗隊入未

蒙特x朗隊 2寸1上盤開出派1個100 頭5

保地半大仲未派，屌你老母狗會

朗尼隊入番粒定定驚好喎

轉平手都有d驚伏

La galaxy 有冇同路？
受讓半一

DC 2C

名校仔晉級？

屌打轉平半 快入啦

3連敗盤

繼續無敵3串1

dc

慘 飛到波到

火1-0 朗

入左

火焰 型到

俾人入

DC禁屌

朗隊同季初兩隊波尼，唔識入波

明尼真係0c 完場

02

痴線

0-2

啱啱訓醒 費城係咩事？未開波定點

火焰

1哥讓平半就知係鬼盤

想問下費城聯果場做乜9？

有冇咁撚隻

2:0 dllm jumped

下盤易到

廢撚到

屌垃圾

皇家半細cashed

唔睇尾盤嘅後果 回撚到

肯刷c點解讓咁多

3:2ok?

買完嗰炒麵做早餐 已經輸兩粒。屌呀？

琴晚訓前買 早飛又死

呢場有排入

火焰快456佢

當買左個炒麵

芝加哥咁多場作客都未贏...

主反cup未，3:2

又針我屌

衝擊

係咪要留名朗尼隊4：2

goal！

呢隊朗隊唔係好撚鍾意0:0？ dllm 買半大就同我0:0，買你盤你回撚到上天花板。 仆街死啦肥西

火燄作客好廢
想贏都難
有冇咁燈呀？

朗隊追和反cup叫爆區

頭先禁一下refresh. 見到芝火2 我嚇到差啲炒麵都跌埋

鹽湖城又係垃圾

羅湖城臨尾香

蒙半0全10可以嗎

想問下 唔開即場同反cup有無關係？

美職有冇反cup波

銀河有伊巴都受讓

20 分鐘已經0-2

美職除左fc洛杉磯可以作客讓人之外 應該冇第二隊讓得起

明尼入波未

點解㩒屌可以俾人入兩球

費城聯做乜9

呢場有劇本 至少追和

火焰讓得起
作客大炒一哥

打反擊 尋晚阿狗都係啦

FCLA都唔係隊隊作客讓到

冇射正過 禁屌條毛咩

準備取消對朗尼隊關注

唔係炒麵都食唔落。so sad.

朗隊入3粒ok??

屌，費城依架先開

足球真係跟盤踢

All in jor dc

See u on ifc

解釋點解岩岩1.62大波0:1呀
點解呀

做咩做傻事

朗隊快手1-2ft啦

仆街，以為半場都冇角，gel左角細
一開波就兩角，jump

美職有冇反cup睇

兩隊進攻都係差唔多
但危險進攻就差好遠

無 你買左

危險進攻點解可以差咁遠

睇肉會糕

買咗阿特角大。。。
欠7

求中

係 準備介賭 六日再戰

國民隊 4分鐘 1-0

富明追和未

全死

銀河個場似係半一詩撚狗。。垃圾盤引主引撚到

費城一開就3角

頭關jump

祝羊 巴打呢排你好旺

有野想問下你 TG方唔方便

明明啱啱半場0角

針到傻 有人救我嗎

劇本波得唔得？

今日美職睇黎都係血洗角大黨

準備吸

唔撚信半場追唔翻一球呀dc

1:1

就係冇

唉。
2.07落到1.78
1.8幾就上到2.11

信念衝破劇本

結果： 慘死

應該係delay到0820先開？

上場4-1 今場唔放水？

可能0：3

實力差幾班

朗隊carry未

我希望佢半場1：2 追番粒先

追和都等下半場先
我買左半場 主勝

追唔到就8

羅湖城1：1

羅湖城!

仲等緊阿特蘭大 完場

再買過關斬手指 黑到仆街呢個星期

屌衝擊半一又死

炸

屌場場假入

屌你老母炸

屌呀

逼害。。。。

燈到

真係要停一停

日日都見你叫波

有無人要左銀河

Dc 角呢

有

入波未

對面

肥仔隊cup未

睇來蚊蚊地。又要出發ifc. sosad